一人一個同女朋友老豆老母傾嘅話題

做盛行啊？

住邊

好屌

好鬆

有幾多兄弟姊妹

支持香港警察！！

體位

我同緊你大女拍拖
但你細女又真係幾好砌喎

.

朱仔成

呢個真

叫雞

天氣